每個人都曾經有嘅奇怪幻想

拋磚引玉

喺現實生活中，成日都會喺自己個腦到做一啲賭博。例如可能跑步嘅時候，就會諗如果慢過隔離嗰個就會失去重要嘅野。見到垃圾，又會諗如果執咗佢就會有錢，唔執又會有啲後果。

講到1999，有冇人明

瞓覺個時有時瞓唔著會幻想床邊有隻鬼 我要用被由頭笠到腳指尾郁都唔郁得 如果一郁就比佢發現咗 到時唔知發生咩事 之後慢慢咁瞓著咗

過馬路時心諗如果時光倒退一分鐘前（即係紅燈既時段），我一定比車車死

上堂會諗住有人渣AK47入黎 然後自己要第一時間呢係枱底

商場唔可以踩唔同顏色嘅地板 踩中就中地雷死

以前幻想就嚟翻到學校嘅時候中槍 要點樣捱翻去再暈底

宇宙其實只係人體裡面一部份 即係一個人裏𥚃面又有一個宇宙 唔同嘅星球、隕石 只係啲細胞、腫瘤 我哋一直保育 令地球環境美好 其實唔想細胞病變
大個先發現之前諗嘢係幾咁冇科學根據
但係都好懷念以前無限制嘅想像空間 依家有知識後大腦已經直接講無可能 唔洗諗

諗過如果有個傻佬揸住槍衝入課室，邊個位嘅人會死先，同邊個位最安全